絲打幫下我，自己做錯事，搞到依家女朋友三日唔埋兩日block我

件事咁既，之前我應成左女朋友唔同異性講野，但上個星期有個之前大陸交流既女仔黎香港微信我，我就覆左佢

咁個女仔係大陸交流果識既，佢主動問我拎微信，果陣我唔識路佢就黎答我，答完我就問我拎微信 （我個樣同username一樣，係一個切切底底既毒撚）

原來佢一見鍾情 仲追我，不過我唔受因爲我唔鍾意大陸女仔同埋好大文化差異，果陣我仲係單身

咁前兩個星期個大陸女仔黎香港wechat我，話黎左香港（佢之前fb搵過一次我，女朋友唔鍾意所以del左佢fb,但我從來無搵過佢）
內容大致係咁
大陸女人
我

我來了香港，哈哈
喔來了香港考試？
跟住佢無覆我，我第日再問
去了那玩
現在考完試
明晚走
考完試 輕鬆下吧，哈哈
今晚去蘭圭芳
知不知道尖沙咀有什麼好吃
尖沙咀沒什麼好吃，旺角可能多一點

咁我女朋友知道本來呢個女仔追過我，所以唔鍾意佢，因為呢個女仔係大陸果陣幫過我買電話卡

所以我禮見上覆下佢，話曬人都幫過我，之後就del左對話無理到

後尾女朋友發現，佢好嬲，話我唔遵守承諾仲del record,

後尾我即刻叫個大陸女仔send 返個對話記錄比我證明我真係清白
但我女朋友一尾係到話我同異性講野，del對話記錄，同埋我問人去左邊到玩係一個狗公，係咁重覆咁話我呢幾樣野
咁果晚我都知道自己做錯，成晚無訓覺係佢樓下等，第二朝買埋佢鍾意食既野同戲飛等佢，但佢都好嬲，唔肯見我，前兩日先原諒返我，我仲比曬所有密碼同埋轉埋wechat唔比個大陸女仔搵我

但因為呢件事搞到我好困擾，三日唔埋兩日就重提呢件事，同埋block我，搞到我因爲呢件事而好辛苦，但明明對話好正常，我又無鍾意過個女

有無絲打可以幫下我，我唔知可以點做

同其他女仔傾計都嘈？叫佢即刻收聲 如果唔係煎巴佢

人地唔覆你你仲要追問，有咩居心你自己知

當佢係朋友問下佢去左邊玩，但我真係無其他意思

係有既話佢追我我一早接受左

女人唔會同你講道理

垃圾

你仲係唔係男人架

個大陸妹都冇覆你仲繼續追問
同埋人地一見鍾情你張身份證咋

我覺得無問題wor,係你del 對話7左d
下次唔好啦，女人係唔講道理
巴打你女朋友好幸福

唉 我知我應成既野我做唔到係唔岩，今次真係知錯啦
但我真係完全對佢無意思 我單身果陣佢追我我都無接受到

仲係細路女既話，係會成日提住好在意架啦
呢一排多D報到、主動搵佢，等佢有返多點安全感就好好多啦

身無屎洗鬼del對話
就算係唔想冇禮貌覆到問佢黎香港考試個句應該stop啦
死狗公 放生個女仔啦

無論你同條女有無嘢 由del msg嗰一刻開始 你已經毁左你女朋友對你嘅信任 無得怨 無得返轉頭

知錯就好 其實見你哄佢咁耐
佢都仲嬲你 係有少少小器
不過佢都係愛你先咁姐
過幾日淡氣下左就會自己翻黎架啦

你女朋友就好啦
不過你抵死

但你唔del都好啲 del左俾人感覺真係好可疑

有女朋友就自己避忌下, 真係要同女溝通咪交代下
仲要del record, 呢個行為仲令人嬲
有野唔見得光

你係咪有前科未講